\subsection{IU642 Mensaje de Baja.}

\subsubsection{Objetivo}
	Muestra mensaje de confirmación de la baja del \emph{Responsable}.
\subsubsection{Dise\~no}
	Esta pantalla aparece al dar clic en el botón \IUbutton{Dar de Baja} de la \IUref{UI632}{Pantalla de Datos de Responsable}.

\subsubsection{Salidas}

	Ninguna.

\subsubsection{Entradas}
	Dar de baja al \emph{Responsable}.

\subsubsection{Comandos}
\begin{itemize}
	\item \IUbutton{Aceptar}: Permite que el actor pueda dar de baja al \emph{Responsable} seleccionado.
	\item \IUbutton{Cancelar}: Permite que el actor pueda volver a la pantalla anterior \IUref{UI632}{Pantalla de Datos de Responsable}.
\end{itemize}

\IUfig[.90]{/641.png}{UI641}{Mensaje de Baja}